其實政府可以起公屋

要諗下
公屋的確係唔夠，但係要起到夠數係冇可能，而家係應該起座大型監獄，
取消岸鳩減刑制度
再要d強姦、詐騙同殺人判終身嘅仆街無條件工作，要佢地好似富士康咁做

1. 監獄可以選址編遠，公屋要顧及居民交通

2. 犯法又住公屋嘅撚樣都係攞綜援

我朋友（）返工嘅時候，見到好多撚樣住公屋，成家都唔做野攞綜援，而且有好多係經常犯法俾警察拉去坐監，
仲有好多吸毒嘅仆街唔撚使做，每年仲有雙糧三糧咁出俾佢地叉電

係咁我寧願俾多d稅起座監獄，捉鳩班撚樣入去，反正都係靠政府養，捉走佢地釋放返d公屋出嚟，個社會又可以安靜d

起居屋好過啦
起公屋盞俾晒班腥移民住?

打錯標題
少咗個唔字